Netflix 獵人全集

有冇人一樣睇緊

正

點解可以咁正

早幾日睇完 最後嗰集同金傾計好感動

神作中既神作

睇左起碼5 6次

瘋狂都唔會厭嘅動畫

睇完第三季
細個睇過一次唔記得

還好啦 斬頭斬腳個d都有既
冇爆腸爆內臟既重口野